大家覺得遲啲2019年5月出嘅Avengers 4會點？

會唔會同漫畫有明顯出入

會唔會分上下集先打贏Thanos?

等埋captain marvel先

睇trailer好似好一般

以為樓主想問連登會有咩反應
或者問社會會唔會因為太多超英片而少左人睇
點知係問d一早已經出現左既野
想問下mcu依家點同漫畫冇明顯出現法？

出入*

乜撚野超英片

超英趕美?

會唔會同漫畫有出入只不過係其中一個問題姐 我都好好奇你地嘅反應架

會點？

咪穿越時空

回到過去

早過Thanos開始搵石

之後Thanos去到地球收石

大戰時美隊& ironman &雷神戰死

最後靠captain marvel打敗唔齊石嘅Thanos......

點穿越時空

antman , 量子世界，時間旋渦(詳見antman 2)

唔該曬巴打
但如果穿越到時空嘅咁就算冇captain marvel都會有機會贏架喎

如果雷神提早獲得新鎚/ 復仇者學識使用石 係可以一戰

sor 打漏

雷神

比你估到就你做左導演啦

用Deadpool 果舊野

咪已經上下集囉
3已經係上啦 3同4係同時間開拍，一齊拍㗎

林超英出品： 超英片